如果有槍 你比黑警仲會唔會咁串

如果大家都有槍點運用呢

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

大條道理出狙擊手